咪撚再討論班所謂KOL好冇啊？

屌你個熱門竟然可以有4-5個po
係度講緊班kol乜乜乜
由初期嘅達
到家下嘅大丁 伍公子
好撚煩啊屌你班兒登仔

要政治審判嘅又係你地
要造神嘅又係你地
果班撚屌所謂kol係咪對你地咁重要啊
由始至終呢班友 都係人一個
一係同路 一係唔同路
你like就睇 唔like就罷睇
就係咁簡單

班kol係咪會左右到大局啊？
再見到呢D po見一個拉一個唔該

借位
毋忘元朗恐襲事件

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

你當班兒登仔流？
呢班YouTube界別嘅狗屎垃圾正正就係佢地童年
一見到自己嘅童年回憶出事 即刻標哂出黎